此話是最後通話，以後不會再重複。

請自己用任何方法運入去poly。

此話是最後通話，
不會再重複。

物資

推

push

[正視聽] 小心風向撚

運物資 死守poly 狂攻其他

Push

今朝已經拉左百幾人 要極為小心

運得野入去不如運人出黎啦